理論蕭析：經濟衰退但供應短缺 ，樓價將會是起是跌呢？

經濟都撈埋